二百萬人遊行！但係我覺得好撚嘔心

唔該屌撚醒身邊唧朋友！
二百萬人上街但係政府乜柒都冇回應過
證明緊啲乜嘢
話緊俾你班傻閪知
傳媒滲透極度嚴重
警察赤化
過多新移民導致香港居民赤化
高官赤化
五年前袋住先，搞到依家啲問題更加惡化
五年後更加唔可以袋住先
呢場戰爭仲未撚完
有人為我地死撚左但係佢嘅訴求一個都未達到
可以保持理智但係唔可以失去憤怒
可以保持機智更加唔可以錯失時機
唔好覺得有一種完咗嘅感覺
唔好俾身邊嗰種和諧感瀰漫着
更加唔可以停止而家手上嘅工作
做文宣唧繼續文宣
做前線嘅繼續等待時機
繼續同身邊嘅人講而家發生緊咩事
繼續集思廣益爭取訴求
仲未撚完

唔止嘔心，係恐怖

絕對係

其實嘔心架，政府咩都冇變過，下星期日又少一堆人，真係淨番一半都偷笑

重點仲要係每3.5人有1個出左黎都仲係咁，咁下次要3人出1人？再下次要2.5人出1人？我就覺得二百萬應該係極限黎，唔認為下次會再做到咁多人

飛機可以打，但打完要識醒

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

恐怖嘅竟然係而家周圍瀰漫着一種好似完晒感覺
個撚個都打張卡寫住香港很漂亮
真心屌出聲

繼續去信歐美 R外援好過啦
香港一日有班政棍,一日都唔會好
講緊和理非泛民同建制

唔係唔可以打飛機
但係唔該用正確嘅飛機杯
例如
屌你老母林鄭月娥 二百萬人出嚟抗爭咁撚團結你都唔撚出嚟回應？
要保持憤怒
要制止身邊瀰漫着完結嘅感覺

24小時前 血債票償，不撤不回
24小時後 香港很美

唉

"其實尋日本身係個追悼會，講咩「Hong Kong is beatuiful」係好有問題，林鄭講初心，班示威者諗番起遊行個初心未？義士犧牲自己就係比機會你自吹自擂打飛機？"

香港人就係咁...

嘔心既係政府
唔係果班和理非既港人
大家同一陣線 唔好忘記69 612 616
長久戰不分化 不篤灰捉鬼

又開失敗post
你最嘔心